新手 gopro問題

月尾會去旅行 因為主要係玩水上活動 想買部go pro去影靚相 但我1 d概念都無 希望大家可以比d意見

1) 買go pro hero 5 /6 好？
因為我見人話hero6好食電 但功能應該好好多？

2) 我有親戚將會去沖繩 果到買平d定香港平d？

Thanks!!

香港買一定平過日本
普通用Hero5就夠
如果會用到好多慢動作既話5夠

睇埋 Sony FDR-X3000

如果對防震有要求

Gropro 係完全唔得🙈

影相 買相機 唔好買gopro 晒錢
拍片就6啦 還掂都係 買多舊電仔
買機香港買 電子野 日本貴d 好似係
諗下你買野點用 掛頭定掛身 買配件or自己解決